Hugh Jackman開世界巡迴演唱會

澳洲男星曉治積曼（Hugh Jackman）卸下「狼人」一角之後，今在IG宣布明年將舉辦個
人全球巡迴演出，演唱歌曲包括《大娛樂家》、《孤星淚》等電影和百老匯的熱門歌曲
。

曉治積曼是唱作俱佳的演員，演出舞台劇近20年，2004年以《The Boy from Oz》拿下東
尼獎音樂劇最佳男主角殊榮；2012年《孤星淚》在大銀幕首開金嗓，獲封金球獎影帝，
去年在《大娛樂家》又歌又舞，迷人嗓音累積不少「歌迷」，個人巡迴表演的國家、時間
目前還未有進一步資訊。

Who am I~~~~

I'm Wolverine~~~~~~~~~~~~

.......

張poster好娘

有le首咪正

唱呢首就正

傑克曼在各類電影中的角色獲得國際認可。於百老匯劇院，傑克曼因他在《來自奧茲的男孩（英語：The Boy from Oz）》中的表現而榮獲東尼獎。他曾擔任過四次東尼獎的主持人，並在其中一次贏得了艾美獎。

嘉賓: X教授同一眾X-Men

如果農歷新年嚟 香港
想像下 狼人同班嘉賓唱住 歡樂年年走埋去觀眾席 逗利是

順便叫埋Batman 一齊玩魔術

自從睇左佢個套孤星淚之後先知佢唱歌都幾勁下

親返歌迷羣呀

重以為佢話會宣布既大事係佢會主持下年oscar

點解會煲老藕

會唔會唱給我一個吻

好似無亞洲地區

原來真人咁堅